話改口號班友同當年叫人唔好激嬲共產黨有咩分別？

唔好咁天真啦 你嗌咩口號都好 共狗一早就已經將啲義士標籤哂做港獨啦

光復特首, 應我訴求

光復香港 時代革命

趁宜家終於多啲人嗌
有番啲自主意識
更加要嗌

根本一堆分化撚開始驚呢樣驚個樣
今晚明顯好多POST 係咁講就輸就輸
發生咩事?

屌 69 612 616 邊撚度有光復香港架

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

推

好認真，你叫乜佢都會話你港獨
點解啲人仲未明

5大訴求

支持共產黨 打倒地主
擁護主席習近平

鬧下有咩問題 屌完都唔會割席既

我地唔係care垃圾港共點諗

我係care 少左一批和理非撐我地，啲義士處境會變危險

五大訴求點連結到港獨

屌616邊有5大訴求架

一開頭我都唔會叫哩個因為驚俾佢扣帽子
但依家唔叫都叫左啦 唔扣都扣左
777今日講埋 洗唔甩 就用盡佢！！！！！

光復香港 時代革命

唔改就要全力向公眾解釋口號嘅意思 好多一般人吾明

根本你出得黎，佢已經話你反政府
根本講乜都係港獨
泛民都話港獨啦

6月連真普選都無
係四大訴求

咁講都得既
但係五大訴求個比重係時候加返重D好無

係 MARKETING
俾D港豬聽

嗌口號嗌到唔記得五大訴求，激唔激嬲共產黨都玩完啦

佢話你港獨一回事姐
而家係真係有人覺得呢句野似搞緊港獨啊嘛
咁如果覺得照港獨落去都無問題其實係完全唔洗轉

知呀,
但想個口號多D人接受又有咩問題

唔知啲人驚閪
喺度散播失敗言論

梁遊班人就係比人捉字先成班DQ架傻仔

唔係講俾藍絲聽 係和理非呀
公務員點叫得出革命口號呀
呢頭你地覺得公務員集會好鼓舞
咁快就唔想要佢地

又唔好激嬲共產黨

有分別
口號應該係一個目標
「光復香港，時代革命」好多人唔明係咩目標
「撤回送中」
「反對警黑勾結」
「林鄭下台」
「調查黑警」
都係清晰目標
「光復香港，時代革命」令人諗起天琦
偶爾嗌下增加士氣係OK
但唔知幾時開始變成主要口號
其他開始無人嗌

而家打輿論戰 佢點都扣佢既事 要爭取既係有分析力但係又驚共產黨既人 唔係個個都上連登 個個都走得咁前

麻煩大家, 諗多幾步. 唔嗌港獨, 係叫你唔好嗌.

咩叫唔好嗌?

你喺街見到條女好索, 好想屌佢, 咁你會唔會直接同佢講,
"今晚扑野好唔好?"

周圍既男人, 其實都同你一樣好想屌條女,
甚至條女一睇你個樣就知你好想扑佢,
本來條女見你青靚白淨都有少少心儀,
然後你公開俾周圍聽到呢句話, 會有咩後果?

明未?

香港就係玩法律字眼，走灰色地帶既天堂

公務員自己都知要點叫啦
佢集會都好點到即止
唔好當佢地傻
大家都知自己角色去到邊到，俾啲信心佢地

邊個話係因為唔想激嬲共產黨 呢家人地屈我地港獨喎 明明連登仔係愛國愛港好青年

有啊

傻仔 你連光復香港時代革命都唔比人叫嘅話前線仲唔開心呀
例如我

再嗌就中林奠計！

醒吓啦！

自膠 四大先啱 亂咗

跟本係同一班

邊撚個改，邊撚個就係鬼
光復香港！！
時代革命！！

明知對方耍手段都去送分

又中計？
咁下次嗌雙普選 林鄭如果出黎將雙普選打成港獨 到時係咪又中咗佢計 連五大訴求都要改埋？

光復香港 時代革命已經好多人叫，至少今日我去咗四區，四個區都好多人叫

agger, 改佢老母
「光復香港 時代革命」 咪好地地

重要自己友都唔buy

光復香港=build up香港民族意識
無唔叫既利由

成班5毛帶風向
仆街死啦

係制度內俾人食住
係制度外都要自我審查

我贊成改口號，為既係重整返我地既焦點同日後既方針

但我認同五大訴求係首要
光復香港係開戰時振士氣

咁五大訴求係咪壽終正寢左？

打返主線先啦

其實係...大文豪叫人登記選民都俾人話港獨
根本上你揸香港身分證佢就可以標籤做港獨

港獨還港獨, 五大訴求還五大訴求,
市民可以同意訴求, 但未必個個想港獨.
人地要屈你孤立你係一件事,
你做一D容易被人屈易被人獨立既事就係你笨.

我地要做係令更多人支持, 而唔係令佢地割蓆.
港獨, 仲有好遠, 集中五大訴求, 唔好令事件失焦.

你叫口號開心啲

定真係雙真普選開心啲？

唔係唔俾嗌
而係我地立場清晰
五大訴求依然存在

口號可以唔改,但有必要宣傳裡面既含義
事關,革命呢D野比人一定唸到出血,反而鼓吹著過分暴力
文革呢一類係老個一代影響最深
我地如果容許自己沉淪係無意義既勇武,只係另一種暴力
事關,憤怒到最高會點,咪爆LO~但爆完之後實虛,有可能似14年一跋不振

十八區BE WATER街坊式撚狗,唔衝淨叫"黑社會""強姦犯",比精神壓力D狗,唔使成日周圍去,等人回一下氣同確保物資既供應(呢樣我好擔心,因為物資回收率從來唔高,每出一次就浪費一次,呢個係我撿垃圾個陣見到既情況

依家正係透過街坊自發式既撚狗行動,去磨蝕D狗既氣力,同一時間每個區既義士可以休養生息
你問被拉既義士點算?認真,冇辦法搞,個仆街都依家係唔出聲你吹咩
我地又唔可以搞法院,所以無計
依家個個區都知D狗無人性,但佢地冇方向點樣唔知點搞,佢地又唔想兩邊有事,之後一定係妥協,呢個係不爭既事實(咪以為個個人都無包袱,老一輩係家人同公義一定會揀家人

我地要檢討更多呢次罷工既失敗既地方,就係抓不到癢處,只有機場既罷工最有效(但我地唔可以固定係機場搞,咁樣就失去左流水抗爭既意義
今次罷工對中小企衝擊比較大,但大公司只係做樣關下門,始終一日冇生意者,公務員罷工對政府來講都係為面子,唔係因為有效

今次抗爭既資金來自各位,但因為一次大行動而斷左條水喉,並唔理性
單靠意志,長期抗爭係行唔通反而變相絕食,大家係人係需要食糧
健全既身體先可以有健全既思維

我地唔可意氣用事,破壞狗屋冇用,咪又係用納稅人D錢整,叫人罷交稅重好過不停刺激D癲狗做傻事,
唔係光環既問題,你攬炒都係想贏,但依家再係咁贏唔到,我地傷多過佢地傷

最後,我只係個P牌仔但我有眼見所有人都係有質素既"香港人",但"香港人"終歸係個身份認同,你心知就夠,唔好將佢變成宗教,
我怕呢件事之後會變成聖戰

大家加油!我會一直支持你地!

要維持撑那班200萬+6人好重要，最好連反對那班也轉埋撑啲義士

唔係，共產黨理唔到咁多，反而係擔心流失班和理非

True, 俗語有話，一言興邦一言喪邦， choice of words 好重要㗎

一定要繼承天琦
改你老母

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

開始有啲左膠出來帶風向，佢地咁憎天琦，一定好唔願意叫呢句口號

唔好改 但係一定整多d文宣要澄清
港獨會比其他人覺得我地只係一班攪攪震要造反既人
但係我地原意係要捍衛民主自由 唔只係我地自己 亦包括班藍絲、警察，總次就係每一個香港人既權力同自由
要佢地明白呢兩個月我地出黎遊行示威都係有洽當理由

劉細良、泛民怕「時代革命」有口實是無可厚非，但普通人毋須自我閹割，口號無須統一口號

光復香港
時代革命

今晚勇武連黑社會都秒殺

大家唔好再咁針著民唔民意啦 求下你地

Focus追返主軸目標

五大訴求 缺一不可

咁打完之後呢？
係咪真係唔需要和理非支持先？係就出聲

前線當然付出好多好應該受尊重，
但前線係需要民意去保護架！

無錯
大陸果邊吹緊風話係美國煽動喎
你地做咩佢地都覺得係美國煽動緊分裂

其實呢兩個月都睇得出連登先最多鬼,半夜實有人走出嚟吹風